Steven Spielberg 嘅 ET,大白鯊，侏羅紀公園，邊套文化影響力大啲？

雖然indiana jones都好大影響力
但感覺上冇前面三套咁勁

Saving Private Ryan

係好戲
但文化影響力唔深喇

所以搞到華人食魚翅,想食到鯊魚絕種

一定係侏囉公園

因為侏囉公園而帶起全世界既恐龍熱